放假執櫃桶 搵到一對情侶手錶 令我想起一個心痛回憶

我2006年9月升中一已經開始同一個女同學曖昧
成日會兩個人出去玩 行街 溫書 做功課 食野
甚至學校聖誕聯歡一齊上堂參加歌唱比賽
有時仲會一齊帶飯, 互相交換餸黎食
我漸漸開始愛上左佢
我認, 雖然我有時會偷睇佢透個白色既學生妹長方形胸圍吊帶背心, 佢有時著左長方形胸圍吊帶背心, 裡面會帶多個黑色/粉紅色花紋成人胸圍
仲睇到扯扯地
但我真係無諗住佢黎打J
幾年都係咁日日一齊相處
到左2011年, 我終於忍唔住
響2010年12月31日, 我地兩個一齊去左尖沙咀倒數, 好開心
我決定2011年2月14日情人節向佢表白

呢對G-SHOCK係2010年11月-12月左右出
有一次同佢行mk 佢見到呢對錶
佢話好鐘意
所以決定買黎表白

我果陣係咁返M記PT, 去儲錢買呢對錶
儲左幾個月, 加埋之前積蓄同埋問阿媽借少少
到左2011年2月14日, 約左佢1800響尖沙咀旗桿等

我就話: 我地都識左4年, 成日都一齊, 我地既關係會唔會有機會升級?
佢: 下, 你咩意思?
我: 今日情人節, 我地都係單身, 我買左一對錶, 不如我地一人一隻, 比個機會我照顧你, 做我女朋友, 好唔好..............
佢:..........................下, 我.............
我: ..................
佢: 對唔住............
我: 點解咁講
佢: 對唔住, 我對你無任何感覺
我:咁你點解成日同我一齊周圍去?
佢: SORRY, 我想有個伴咋, 同埋, 你個樣又唔算靚仔, 就算全世界得返你一個男人, 我寧願搞LES都唔會同你一齊, 你死心啦, 同埋你無發覺, 次次去玩, 去食野, 睇戲..都係你比錢? 成日同你一齊, 貪你可以成日比錢咋, 我又可以免費玩樂.................我已經有鍾意既男仔, 佢都係我地同班同學

我開始喊, 拎住對錶, 轉身唔出聲就走
我仲聽到佢係咁叫我, 但我已經唔想再理佢
返到屋企, 將對錶一野放落衣櫃暗角, 喊左成晚
之後返學, 我地再無一齊周圍去, 個個同學都覺得奇怪
係咁問我咩事
之後2011年6月, 佢因為成日同佢鍾意個男同學一起溫習考試而撻著左
開始拍拖, 仲聽聞兩個已經咩咩咩咩咩咩咩左
到2011年8月, 我唔想再面對呢件事, 同阿媽講呢間中學進度太快, 我跟唔上, 要求轉校

今日再次翻到呢對錶
真係諗起好多野

響呢6年間, 我都無再識女仔, 都未拍過拖
亦再無佢消息, 亦唔想玩FB IG 果D野
因為唔想接觸到佢既野
身邊朋友一個又一個拍拖, 我就自己一個孤零零
身邊有朋友叫我叫雞算啦, 但我真係唔想, 因為我始終覺得做愛唔應該係用錢黎衡量, 係應該同自己鍾意既人做
聖誕節又就黎到, 又要自己一個過聖誕 屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!

KHL:
咁就十年喇, 你最近還好嗎?
我知你可能有上連登, 希望你見到呢個POST唔好好似我咁仲記得以前既片段
其實我仲好掛住你, 希望我地有緣再碰頭

十週年反思:
都買左差不多7年
2011年二月買
開始無電，我都無心情理佢
諗下諗下
自己都幾傻
為左一個唔鐘意自己既女仔做咁多事
個陣一放學就返麥當勞
再加上捱麵包，再阿媽借錢先買到
返麥當勞返到第二日返學上堂訓覺訓到流晒口水
要班主任見我老母問我咩事

而家係2017年10月
11年前，2006年9月，就係我地相識既日子
當年大家岩岩讀完小學，仲帶住一分幼稚上中學
當年大家都係12歲，今年都變了23歲
呢啲當係回憶 笑話睇啦

雞

佢唔係..
佢好乖

又貼

睇到執櫃桶+情侶手錶就知咩post

講真，我覺得佢咁直接都係好事

又嚟翻炒 舊登見到嚟呢度

已經數唔到你到底loop左幾多次

死返去打飛機啦

條女喺床上面比個靚仔屌到啪啪聲
樓主就喺呢度比連登仔屌到啪啪聲

生左仔未

都係既

條女真係好狗，雖然好誠實
仲要話人樣衰
希望你搵到個好

果時我都好想買呢對錶

你老尾
到底要po幾多次

覺唔覺就係你太固執所以呢幾年錯過左好多識人嘅機會
過客黎咋條女

個頭開得幾好，之後加甜，唔該

回帶夠未

拿 忘記佢唯有方法就係搵個比佢更好 你就會發現點解自己咁on9 原來世界咁撚大咁多女 白浪廢幾年時間

係咪都係2010年尾

但真係無一個女仔值得我鐘意

仲記得？

是否人生遺憾

係，我喺新都城錶鋪見到
但好快冇咗

放棄她~~~

而家已經停產左
而我呢pair 只響屋企封塵

題外話：最近無意中見到khl ig..知道佢有份穩定工，同有個拍左幾年拖既男朋友
一路睇佢地合照，之後睇到個人有d傷感，就無睇了，亦都唔想再開佢個ig
佢幸福就可以了

做緊某公營機構qc 20k
你話正唔正經？

二十年前，1994年，我十八歲，當時買了兩條鎖匙繩
響度諗，有女朋友之後，佢一個，我一個，佢橙色，我藍色

二十年後今日，我38歲了，再次翻到兩條鎖匙繩，原來我這條繩仍未送出，原來我已經度過了無數個單身情人節，聖誕節。我不知道，原來我這個夢仍未發生。

算啦，唔好再諗啦
向前望啦

你使唔使連連登名用人地嘅名呀嘛

你估人地記唔得你個名呀拿？

樓主間唔時就執櫃桶拎隻錶出黎

條女做左抱孫未

加油